謝雪心同馬明同牀睇4仔

早前謝雪心和馬國明到酒店的總統套房拍攝，她表示拍攝後就和馬明在套房內一同休息，睡前還坐在King Size的牀上講心事，雖然二人就沒有拍攝牀照，不過就有兒童不宜的事發生了，她看睡醒時打算開電視，怎知道就轉錯成人台！

馬明都算忍得，係我橫掂停左經，已經無套中出佢

馬明都就5張野啊叔了

心姐咁正，唔駛驚起唔到頭啦

棋靈王啱唔啱？

對波都幾正

馬明對林鄭打J啦

成對少女波咁

張相Cut左個樣應該引到人J

多圖plz

又真係ok

仆街扯撚左

隻手穿左崩啦

呢個年紀有呢副偈，你唔係信純天然呀嘛？

唔知打咗幾多化學嘢落去

不推文

屌完江美儀
今次到謝雪心
真棋靈王

我𨳒啊

隔幾年拎返出嚟引人中伏都唔錯

中國明連曾華倩都食得落啦！
謝雪心點會食唔落呀？
曾華倩何嘗唔係收經老閪！

當年未喎

馬國明細江美儀兩年咋

人地個心係屬於鮑姐

講真j得過

硬了